// 



let questions = [

    {

        numb : 1,
        question : "Quel est l'extension d'un fichier javascript ?" ,
        answer : 4 ,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value='1' id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value='2' id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value='3' id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value='4' id='response4'>",
        ],
        options : [
            ".ts",
            ".jsx",
            ".js",
            ".js"

        ]
    },
    {

        numb : 2,
        question : "Quel est le moteur javascript pour google chrome ?" ,
        answer : 3,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value='1' id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value='2' id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value='3' id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value='4' id='response4'>",
        ],
        options : [
            " V12 javascript engine",
            "Chakra javascript Engine",
            "V8 javascript engine",
            "Edge"

        ]
    },
    {

        numb : 3,
        question : "Comment déclare t-on une fonction ?" ,
        answer : 4,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "def __init__{...}",
            "def ma_fonction(){...}",
            "public static mafonction(){...}",
            "function mafonction(){... }"

        ]
    },
    {

        numb : 4,
        question : "Comment déclare t-on une variable ?" ,
        answer :3 ,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "int idStudent = 3",
            "string maVar = 'david' ",
            "let maVar",
            "$maVar"

        ]
    },
    {

        numb : 5,
        question : "Comment créer un objet en javascript ?" ,
        answer : 2,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "int personne  = {...........}",
            "let personne = {.......} ",
            "let maVar",
            "string mouve"

        ]
    },
    {

        numb : 6,
        question : " Laquelle de librairie suivante n'est pas du javascript" ,
        answer :4 ,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "Vuejs",
            "nextjs",
            "react native",
            "springBoot"

        ]
    },
    {

        numb : 7,
        question : "Parmi les avantages de javascript suivant suivant l'un est faux " ,
        answer : 3,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "Javascript est un langage coté client",
            "Javascript est un langage facile à apprendre",
            "Javascript est dépendant de la plateforme",
            "facile à déboguer"

        ]
    },
    {

        numb : 8,
        question : "Qu'est ce que le DOM ?" ,
        answer : 4,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "département d'outre mer",
            "document d'ordre maritime",
            "document open model",
            "document objet model"

        ]
    },
    {

        numb : 9,
        question : "A quoi sert le mot clé this ? " ,
        answer : 4 ,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "le mot-clé « this » fait réference à la fonction",
            "le mot-clé « this » fait réference au DOM ",
            "le mot-clé « this » fait réference à la variable",
            "le mot-clé « this » fait  réference à l'objet actuelle"

        ]
    },
    {

        numb : 10,
        question : "Comment trouvez-vous le nombre avec la plus grande valeur de « a » et « b » ?" ,
        answer : 2,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "Math.ceil(a, b)",
            "Math.max(a, b)",
            "ceil(a, b)",
            "top(a, b)"

        ]
    },

    {

        numb : 11,
        question : "Comment arrondir le nombre 3.12 à un nombre entier plus proche ?" ,
        answer :1 ,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "Math.round(3.12)",
            "Math.rnd(3.12)",
            "float(3.12)",
            "Math.float(3.12)"

        ]
    },
    {

        numb : 12,
        question : "Quelle est la syntaxe correcte de la boucle while?" ,
        answer : 4 ,
        idInput : [
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=1 id='response1'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=2 id='response2'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=3 id='response3'>",
            "<input type='radio' name='reponse' class='form-check-input' value=4 id='response4'>",
        ],
        options : [
            "while i = 1 to 5;",
            "while i <= 5; i++;",
            "while (i = 0; i<=5; i++);",
            "while(x<=5);"

        ]
    },

];
